一早講過 通渠水係班狗死穴 ! 佢地依家入矖tko尚德村

有聖水師 佢地就唔敢入村

？

幫你推啦